有冇人玩First Class Trouble?

隻game有少少似狼人殺咁捉兇手其間又要合作過關